pro club收人GK 後防(已報比賽)

1。主收GK 副收後防球員
2。442防反
3。主、副位置
4。防守需全隊配合、開咪提醒隊友
5。進攻隊友互相配合，帶球、拉位，具體入隊再講

有意請tg: